[ONCE]TWICE討論區(11) God志效0201生日粗卡

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

kcon in jp special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Collaboration
TWICE & GFRIEND - Gee

ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

TWICE Momo + G-Friend Yuju + Red Velvet Joy + CLC Seungyeon - Touch My Body

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖&#22021;人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

新PO留名

搶完1001唔開PO

鎮POST圖s

TWICE 1ST TOUR
‘TWICELAND -The Opening-’ IN BANGKOK
2017.04.08
THUNDER DOME, MUANG THONG THANI

留名

모모(Momo) - 휴지 바케 모태(Huge Bakkae Motae) [Original House Mix]

搶1001個個想點
又唔開post

家姐飯留名

Mina 飯留名 預祝小隊生日粗卡

新post留名

新post留名，預祝志效201生日快樂

Sana留名

歡迎大家加入娜璉教
大家姐萬歲

之前唔係話好多野要更新咩

駁唔到

唔識答你

自 算啦我

Lm

lm

極高汁

好......索.......呀......

想比彩瑛用刀吉死lm

新飯表示笑到有腹肌

想比sana用箭射死

泰場出現
香港應該唔洗諗了

第一站有咩理由唔係去日本而係泰國！咩邏輯呀！

晏爹

Momo把聲真係好正

可能泰國既碟好賣？ 日本佢地都好紅 冇理由唔去 會唔會去完泰國 香港 台灣 日本咁去

俞定延我女朋友

都好大機會

希望連登仔唔好燈中

留明

小隊就生日

韓場加位

唉！泰國而家哀悼期1年，一陣去到實有位比人入搞到好大鑊！唔去住唔得既咩？

最安全係齋搞韓國同日本場

嗱我就話香港站無可能架啦！

燈

帶住四大本命嚟留名

我帶機票同門票黎留名

LM 12

咁得意 仲有位加 但唔係加場？

其實唔係好想佢留長頭髮 短頭髮真係好型 不過佢好有決心留咁 惟有支持佢

Shyshyshy

JYP 有咩做唔出，我肯定佢都等唔切好快推佢地去大水

遲來的留名

想問上個post有once去左類似twice博物館(?)個到係邊到同咩黎

Minatozaki Sana新飯留名

預祝小隊生日快樂

推呀

有冇高汁成咁呀

膊頭

Mina

好掛住呢個膊頭

相展 完咗喇
你可以期待下mina同豆個個

個人認為 Sana個膊頭係世界級

推

No sana no life

再推

就到志效暖暖小隊長生日

好似地獄使者

長髮公主

中分似孔劉多d wo
챙깨비

幾時會有返

Jihyo

無人覺得似鄧佩儀？

最美麗的單眼皮女性

腎唔係內雙咩

係咪有人講賢賢？

好似係9個中唯一既單

點解佢地第一站去秦國啊！
幾時黎香港啊！

JB召喚

Baby why I'm so lonely

開一次咋

琴日玩SUPERSTAR JYP抽中2張WG S卡
就係走果2個

wg解散

幾鍾意佢地d 歌

大師姐
jyp得返twice一隊女團了

依張影得賢賢好仙好有氣質

Miss A 咁係乜 status?

missA同15&其實都名存實亡

等somi natty lily m

認同
兩隊都全solo路線
掛名團

宜家賢染紅左好靚

佢係正架，係JYP 班化妝師成日化都佢地俗曬

點解join jyp fans 入pw 我明明有英文加數字 但都話我唔得 ？

WG解散真係好可惜

我好鍾意佢拍got7 mv個西面樣

試下加埋符號

兔仔

第二場海外 Singapore！

TWICE 1ST TOUR
‘TWICELAND -The Opening-’
IN SINGAPORE

2017.04.29
THE STAR THEATRE, THE STAR PERFORMING ARTS CENTRE

幾時黎香港

開完泰國仲開新加玻
咩玩法

趁大選期間去海外搵下銀

佢一定黎香港既 等佢宣佈 佢地應該由遠到近咁黎

日本呢

點解係新加坡 睇黎第三個係日本冇香港份

未必，我覺有台灣先無香港

點解係新加坡....

可能多贊助，成本低，可以有獅城馬拉兩條水掛
好事黎嘅

唔該哂南醬

呢個選區方式咩玩法

咁肯定

會唔會係未去過又有市場嘅地方...係嘅就

得復活同暑假係香港
如果7月先香港就好了

印度 越南

都話左唔會黎香港

未講姐 一定係... 一定係...

燈緊

其實唔肯定 但香港佢地受歡迎 係最多人睇既kpop mv 加上大陸人好多會去香港睇 一定有賺 唔明jyp有咩理由唔去香港開演唱會搵錢

偶運會民調

最期待的女偶第一名TWICE(36.5%) 10代男性支持率39.2% 10代女性支持率40.3%

佢地真係好多女fans

新po留名

女多過男

明明舊年CB成績都唔錯

可能避開敏感時間撞敏感地方姐，，唔知點解覺得會有菲律賓

佢地係菲律賓好紅

去都未去攞左兩個定三個獎

好cool好型 同平時個豆腐樣好大反差

佢地真係係香港受歡迎？我有d保留

出名但真係有留意既應該好少

泰國最多人留意

聽開kpop 9成都識啦 見咁多人cover tt 就知

係多人識！但多人識同受歡迎係兩回事，我感覺twice 係前者 見到佢地而家個趨勢係咁.......

我諗香港路人飯比較多

香港應該開9號館
1號館唔係團團食得哂

定D黎喇,日本都未出

161225

仙氣彩瑛好正

留名等宣佈港日台

幾時黎澳洲

我想問下幾時關於個畫展啲資料邊到有得睇

D相展係飯站搞
通常都會係Twice 生日前後舉行
留意飯站公告

你試下開返個twitter
加返哂d飯站先

大家姐好尾機

WG師姐係咪唔續約

解埋散啦

兩個續約兩個走

佢真係愈睇愈正

lost time 播曬啦

圓臉的吸引力

上個月咪去左囉

比佢地休息一下唔好周圍走最好

有少少林青霞的氣質

見唔到佢地啦

儲左10集未睇

果陣岩岩番左香港

識一定識
路人會認得佢地

有朋友唔聽唔留意kpop有日tt dance cover 佢都tag左我

話時話 過去睇演唱會嗰陣想順便喺韓國行下
各位巴絲有冇啲咩Twice聖地建議？

jyp 明洞樂天

去佢地宿舍捕佢地 訓係門口比佢地踩

留名等睇子瑜返台南過新年相片流出

講完上facebook一睇就見到
不過今次被發現了

最後個集 好想比佢地9個圍住挑逗

見唔見到

就快播momo了

Twice係咪終於放假啦

完全聽唔明UP緊乜

唔係播小學老師咩？

新果集lost time

同聽唔明無沖突

等中字出先再追

郭時陽出嘅特別任務好有私心
俾Twice 圍住撒嬌

Sry for 1999

播乜

最後個黑暗騎士好幸福

老老柒柒佢好型 如果我做Knight of Dark我應該面都紅晒

子瑜都返左台灣過年
twice放返幾日年假先

休息是為了走更遠的路

感謝... 仲有冇？

仲入到去㗎咩？

靚到嘩左出聲

Lost time 呢個節目係韓國既電視播定係淨係網上先有得做？

Twice 真係要珍惜呢個年假
過左新年都唔知幾時再有假期

唔好咁快用殘 垃圾jyp

好似差唔多時候講下一站去邊啦喎

都係一個出人意表嘅地方

咁多位ching團年如何，大家齊齊整整

南

2月底係咪會出新單曲
唔知會唔會有mv

一定有mv 啦 冇mv 首歌好難hit

新POST留名
等國外TOUR有日本/HK

12點一定唔會宣布黎hk當新年禮物

好似得vapp

個黑暗騎士真係又高又型

好想快啲見

我mi 好完美

豬恩代表gsd post同大家拜個早年

祝大家新年快樂、恭喜發財、年年有餘、 鴻圖大展、五福臨門、團圓有餘、 恭賀新禧、財源廣進、財源滾滾、大吉大利、 年年高升、步步高升、事事如意、招財進寶、 吉祥如意、心想事成、萬事如意、扭轉乾坤、 一路發財、新春愉快、國泰民安、風調雨順、 新春如意、開春大吉、六畜高升、閤家平安、 新春快樂、一元復始，萬象更新、大發利市、 開市大吉、五子登科、龍馬精神、春意盎然、 富貴有餘、金玉滿堂、必定如意、福到眼前、 福壽雙全、迎春納福、春回大地、大家恭禧、 開車大吉、竹報平安、花開富貴、開市大發、 龍鳳呈祥、三陽開泰、ONCE

代表gsd post但post嘅圖都係其他團仲要冇twice

luda bb世界第一

GSD po 豬恩聯同本局升降台
恭祝Momo新年快樂
新春期間謹記防火措施
各位雞年進步
WE ARE ONE[/quote]

拿拿臨擺女神出來推走佢

[/quote]

GSD po豬恩聯同本少爺陸星材
恭喜肥mo子瑜新春大吉
唔會輸比同一個人twice

大家好，我係永不CB女團GIRL'S DAY POST既真正BOSS

祝各位新年快樂，身體健康
我唔會好似班嘍囉咁講咁多野阻住晒

最後講多句，多賢是我的

我們的愛😍😍😍

睇黎你對我地唔太熟悉

我地post既傳統係除左GIRL'S DAY之外，乜都傾得

我同twice 同大家拜個年先，祝各位巴打可以買到演唱會非同快d見到twice,同埋祝佢地越來越紅

咁多位新年快樂

各位once新年快樂

Once新年快樂

Once新年快樂
Twice 愈嚟愈紅

Once們新年快樂 繼續支持twice

新年快樂
逗多d利是供養twice

新年快樂
Once同Twice今年都要萬事如意 身體健康

咁多位once打新年快樂
祝 Twice愈黎愈紅既同時都要身體健康
唔好捱壞身體

新年快樂呀

留名先

靚爆鏡

新年快樂

咁多位once雞年快樂

各位Once，祝你們身體健康，財源滾滾，繼續支持Twice

雞年快樂 TWICE fighting

Once 們！新年快樂 祝twice 大紅大紫

J2播緊SBS人氣歌謠2016睇多次twice

岩岩一開電視就見到小隊

Btw 想知佢播錯歌果part有無cut到

出左去睇波無得睇

各位once新年快樂 祝大家逗多啲利是 繼續賣腎

繼續賣腎養多腎

會然JimmyButler召喚

Jb 巴是會默默為腎付出的

ONCE們，一直和TWICE在一起很感謝! 新年特別的貼上過往的照片!
第一張照片
-2015.10.02 LIKE OOH-AHH音樂錄影帶拍攝完結後
第二張照片
-2015.09.01 上課休息時 Sana的手寫

懷念肥na

考古

祝大家過個肥年

幸福的胖

肥na

好耐無見肥na

各位ONCE打新年快樂

咁都肥

愛稱

twice下個月以迷你專輯cb?

呢個post咁少人講野既

入曬gp唔推post啦

嘩！正到呢⋯⋯

加油寶貝 加油寶貝!!!

點入gp

special album

Post 下家姐推po

仲未去訂

有冇確實日子

公布左之後呢度會有E記團

期待抽卡

又要抽卡
希望直接中 家姐同彩瑛

抽卡唔係問題 次次中一樣先係問題

Momo 個節目有中字未

繼續連中

momo同佢個老師都呆下呆下咁

Momo去肥妹仔到咪好

個肥妹仔間房全部都係佢地 但一開頭問佢點解想做momo老師 明明就係好鍾意 可能係怕羞 答埋啲其他野

個肥妹仔又教得好又搞笑
雖然momo同個四眼雞丁傻下傻下都好正

佢同個四眼仔好夾 咁多題冇教 都有第四 我覺得momo已經好聰明

子瑜返台灣過年同小學同學聚會
班垃圾台媒都要去搞人

台媒真係好煩 搞到子瑜好老尷

痴線
跟到私人聚會仲跟
俾子瑜輕鬆d放下假啦

不便受訪仲影乜呀 垃圾台媒

同問

我見twitter d人話4th mini album

J2岩岩播返Twice 人歌special stage 跳24hrs 同tell me
好正

認真...子瑜真係好靚.........

台灣1仔同香港1仔都係咁垃圾

比返啲私人空間佢都唔撚得既

算啦，鬼叫比人發現左咩！記者唔而家問等幾時問！比起香港記者台灣媒體算好少少架啦，香港記者肯定會問d賤野

台媒真係垃撚圾

駁唔到 2舊屎

子瑜真係靚底，淡妝已經好靚，濃妝反而無咁正

Hello

呢度越來越靜 d人係咪脫左飯

我似 TT !好似 TT !

no sana no life

唔係cb 期係靜d嘅

有gp 咪靜咯

不嬲都靜，唔是一日半日嘅事
偶然會熱鬧少少

咪就係 次次開左gp呢到就冇乜人架啦 係高登個陣唔係未試過

而且呢家咩日子

已經係咁擰轉面唔想傳媒影死都要阻住人敍舊

又新年又無CB又無news

好靜

點入group

快d出專輯等我可以賣腎養twice

新飯想問下點樣睇偶運會？

聽日應該會有link(好似係

Momo好可愛

大家新年有好好過節嘛?! 我也邊練習駕車也好好地過新年😎 大家回家的時候也要安全駕駛💜其他人也要在連假渡過美好時光💟💝 #ONCEs #在後面 #去玩 #貼近的話.. #但我現在也很好

唔知子瑜敢唔敢坐佢架車

應該無人放心俾家姐揸車

Aqsteam 簡mbc

起碼練多排先有人敢坐

我願意

有冇大佬知道原片係邊

要坐佢隔離保護佢

其實係咪有病架
同學小聚都影，影你老母咩
台媒比人屌到上天花板都係抵撚死
垃撚圾

Mina世界第一

搵我？

[quote]

子瑜真係好靚！忘記唔到........太靚啦

今日下午播
有時間就睇直播

今日播偶運會

點解你會講到有陣痴線佬味

紗夏

家姐做mc
大家有時間就支持下

4:30 mbc

今日偶像運動會播放時16:15
網址：

好期待偶運

盡量唔睇之前啲片同相
終於的到

睇彩瑛跑步

睇sana射箭

後日就係暖暖小隊長志效20歲生日

呢個出自邊到
豆無啦啦比人嚇到

姐姐們的slam dunk ep6

偷聽討論策略

小隊成日都照顧成員
唔知Twice 會準備d咩同小隊慶生

好期待

羅美蘭

過年應該返哂屋企

可能夾埋衝晒去小隊屋企
驚喜event

原來冇睇過呢個，cheer up 個期 d look真係最靚

有live就好

momo都會發動bobo攻勢

Post相都有機會
Live真係無咩可能

要去拜年無得睇偶運 想睇Mina

我都無得睇直播 要出去
等重播

反正都要中字 想睇埋BTS

_(:з」∠)_

家姐
無時間都支持

點解要cut左賢賢嗰part
明明把聲咁好聽

高清拍攝

子瑜好似今日返韓國
咁快又放完假

Fancam係咁上下

我竟然miss左家姐嗰part 唯有等中字

一到Twice 出場d link 就lag
係咪有咩問題

Same

太多人睇

淨係睇個part
咁多人睇twice 都值得高興

次次都揾twice做mbc咁尷尬嘅撒嬌

M BBBB C

連自己友都忍唔住恥笑佢

家姐好大勇氣
支持下次繼續

做完

上年就sana 今年就家姐

叻女

不過講真 以前偶運好睇好多
家下又冇跳高 又冇各種球類
雖然體操係幾正 但感覺冇咁豐富

彩仆拳頭

彩瑛

忍唔住再post多次
Cut左真係好可惜
難得可以聽到賢賢咁清澈把聲

邊到有重溫link 睇

之前係咪有踢波

係啊
籃球都有
但以前最鍾意睇跳高

認唔出賢賢把聲

Twice CH+更新 (相自己上去睇啦）

[翻譯]假期的最後一天怎麼度過呢?這是拍攝V+影片畫報時候拍的 果然是TWICE吧? TWICE未公開的照片只在TWICE CH+公開喔!以後也能常常見面的!
(噓…☝ 知道後😁😁😁 不知道回韓國沒 接下來孩子們要開始忙碌了 ONCE們也要開始準備啦💪💪💪)

大概幾時有中字?

咁多團站合作應該好多有

呢個就係賢賢cut 因為真係好新鮮所以好難忘

幾多野睇其實都係睇返自己鍾意個團，除左twice 之外我對其他真係少少興趣都無

劉大神今集RM又跳TT

呢段真係多賢把聲？ 原來咁好聽架

新post留名
新年仲攰過返工

係
有buddy證實呢個唔係Gfriend嗰位成員把聲
所以肯定係賢賢
佢把聲好sweet 可能平時rap所以唔覺

等中字

想像力豐富

佢地果個3日演唱會 完左未

想睇好耐 等等等

2月17-19號

佢地幾時有得訂專輯？

你個演唱會幾時開你自己唔知既咩？

都未知情況
不過之前話好可能20號出
如果20出 應該6-10號會有teaser
同埋 special album 到底係點都未知住
究竟會好似 repackage album 咁
將lane1啲歌再加一首mv歌
定係 成個album都係新歌
只係唔計mini4/正專

不過我覺得偏向前者

Twice 又比人罵緊！mina 攞左冠軍d人又唔順氣同葡萄！ 講真，如果佢地唔係twice 就無人會話佢地

冠軍已袋 話之佢

攞左個獎就唔洗理啦

邊個罵我既MINA 我去屌7佢地

明知係anti
仲理佢做乜？

咁又唔使理佢地！
不過我都係登佢地唔抵！ d人都痴線既，邊個完成度最高攞得多分就勝架啦，你個動作幾難但做唔到都係無分架！奧運會跳水同舉重就係啦，你選個超重啞鈴但舉唔到都係無分架，人地輕d舉到咪有分囉！

1>0

推到有中字

家姐個mbc

三歲M.B.C融化我的心❤

想問下各位巴絲,邊到仲有得買season greetings2017 人在海外，最好有international shipping

已經無形容詞可以形容到

大家訂左特別專輯未

偶運出左中字DM

一起身有v睇

Sana v 好靚

簡直係一個仙女

名井南世界第一

叻豬

Momoring shyshyshy

嗚哇

大家姐今日去考車牌

可唔可以擺脫機器痴既命運

家姐安全最重要

1日2V

v live

彩英oppa

豆

依家斷哂貨，有都好貴

豆一頭短髮開始順眼

好正

我豆

呢個好神
唔知會唔會有其他成員版

豆好得意

呢個真係大神

原來真係有得玩

有冇Android 機巴絲...可以down嚟玩下

candy frappe係咪關站 唔係好識韓文

搶到張Visually Limited Seats
唔洗硬食黃牛

係

高質站

脫飯？

cherrycokk 都close

親媽站追宇少
比人知道左 比人罵
所以關左

唔好喇

反啦，反啦

佢地去追宇少 開埋站
比人罵到咁
冇架喇

高質家姐站

唔係掛 難得高汁家姐站

WTF cherrycokk同candy frappe都係超高質嘅站
最中意就係佢地 點解

五大親媽站得返dt、YuPlus
聽講dt同cherrycokk、candy frappe前排已經互相取消左follow
姐係早一排已經有野

自己去睇咪唔洗靠fansite囉
heartlipped同sense 高汁過佢地

sana飯留名

聽講係俾公司blacklist 左？
依家眾說紛紜唔知信邊個
跟住志效個站blackjack喺到食花生

點解會blacklist

去B站開彈幕睇偶運算唔算係M

點會blacklist
韓飯圈不嬲唔接受飯站追兩團
佢兩個站仲係親媽大站
所以咪比人狂屌囉
最後呢家咪關站

candy仲岩岩先出完season's greeting
有出過野賺錢 仲更加敏感

cherrycokk都有岀台歷

有人話追得太癲
不過其實我都接受唔到親媽站變心
Sweet smile... cherrycokk... candy frappe都係咁

我都有買cherrycokk嗰個...

我都有 俾佢賺我哋啲錢去追第二團

其實最唔明係cherrycokk同candy frappe早幾日都仲有出相
ISAC嗰啲都仲有去追
點解可以話close就close

完全不能接受！ 好似比人背叛左咁

3歲會唔會喊嫁
次次活動都見到
突然間唔黎

我都擔心緊呢樣嘢
同埋佢肯定有follow cherrycokk啦
實會知咩事 cherrycokk仲要追左咁耐
分分鐘平時都會吹開水

會唔會有機會將來開返，或者換個個名追返？好似豆個個咁

cherrycokk好似由sixteen開始就有追 以前後記都有話三歲記得佢個名 最驚係網民林娜璉知道會唔開心

見cherrycokk開嗰個站好似係2017開始
仲promise喎

講錯 我想講cherry有出

都係得個講字！

連親媽都花心
你話幾多花心飯

佢地關站唔係脫飯阿

又係WOR可

唔明d花心飯既心態，個個月都有咁多團出，可以追得幾多團

大家真係越黎越可愛
睇開啲啦你地，飯站一向係賺錢平台。站主只係識寓工作於娛樂嘅人

由sixteen開始中意twice 第一次係到留到靚名先

雖然唔係脫飯
但一個追左自己咁耐嘅站因為第二個而關站
俾佢知道左點都會唔開心
真係只可以叫自己睇開啲

志效生日快樂

志效生日粗卡

小隊生日快樂

我地最好既隊長 志效生日快樂

志效隊長生日快樂

jyp門口

Happy Jihyo's Day

小隊生日粗卡 繼續走花路

小隊生日粗卡

#GodJihyoWorshipDay
最好嘅隊長 生日粗卡

我志效

香港時間9:00pm 有生日V睇

今晚有v

最暖既志效隊長 生日粗卡

God志效生日粗卡

志效

搶到12點正講

隊長生日代表月歷要轉下頁了
小隊生日快樂

生日粗卡

志效生日跟韓國時間，你已經遲左一個鐘

我月曆係永遠停係3月
之前老母都問我係咪揭錯左

其實而家大部份直播係咪都係開係vlive+?

shit

Hello咁多位巴打阻你地一陣
你地既TWICE成員好完美 相信你地都唔會反對，但參加多個比賽證明一下人氣都幾好吖 ，依家誠邀你地一班愛TWICE既巴打絲打去提名下佢地參加以下國際賽事，當然有其他心水都可以提名埋啦

[長期提名]LIHKG環球女神冠軍盃提名專帖~巴打們踴躍提名喇

Thanks

唔係，大部分直播都係普通channel

九個已投

志效leader生日粗卡

邊到有得睇番momo做老師果條片

我志效生日快樂🎂

話事話隻game 睇落好低能，但完來幾難玩

暖小隊god志效生日粗卡

Btw momo係做學生

志效B HBD

小隊HBD 越黎越靚

생일축하 諗番起superevent一齊唱生日歌 感覺好唔真實

생일축하합니다

全場唱生日歌
係幾好嘅回憶

小隊生日快樂 繼續做個好隊長

次次有人生日就會咁？

小隊生日快樂 等9點睇直播

係 每次有成員生日都會掛
有飯會預時間去jyp門口影相

三姐妹相處左咁多年
繼續保持呢段感情
互相知道對方有咩想法
佢地會點慶祝生日
好想知

志效乳交一流

搞事嘅行開

CANDY FRAPPE 關站好撚遺憾
啲相太高質
紀念下先

新年流流係要俾人問候嘅你...

Block撚左佢唔洗煩

巴打好歡迎你鍾意佢地！但如果你要j就自己j,唔使講我地知，呢度唔講呢d野

志效今晚個v係個人v定成班member幫佢慶祝

路人竟然唔係j momo
我見出面有9成都係momo
巴打都算稀有物種

呢個問題應該得真志效答到你

佢地啲成員成日鍾意做live個陣出出入入咁 可能真志效都答唔到你 覺得佢地可能琴晚已經同佢私下慶祝 因為全部都返哂去韓國 今日同once 一起慶祝

志效都好多人鍾意 只係知海外飯超多人鍾意momo

汙染個post

大家唔好再quote佢句野啦

仲有半個月就見到九隻

九個投晒唔洗諗

佢好似唔係講個投票po

廢事quote係亂d

有live

家姐真係好屈機

家姐上左熱搜 話佢傳播愛的病毒

家姐世界第一

歡迎入教

瑜v

子瑜岩岩係咪開錯左

好掛住定延係人氣歌謠d衫，而家比返JYP 個Cody 搞，搞到佢真係成個oppa 咁

三歲好蠢萌好可愛

有d林青霞feel

o咀豆

子瑜真係越睇越正

子瑜單拖做左成個鐘live

腎同彩瑛都有份

偶運會男子有氧舞蹈個度好多twice 鏡頭

FaceTime live

伙食團好有愛！

伙食團長存 一個都不能少

偶運會長度係咪一個鐘頭3個字？

總共兩個幾鐘
分左一二部

我琴日睇第二部得3個字
第一部跑步 射箭 體操?

試下去小漫snsd睇

仲有一個鐘 志效生日V

有無人用twice有關既number買六合彩？

今朝個v有人問子瑜有冇睇你的名字
子瑜唔知係咪睇錯定睇唔明句野
之後答：我個名叫周子瑜

咩event d相黎 求打包

superevent好似係

CH+ 多個cam

Live 了

個人v
唔係開party

有，個9字！但不嬲用開

其實個vlive CH+, 好似依家咁多個CAM2之外仲有咩特別 有無巴打有用到可以解答下

有頭頂睇

Cam2 活動cam

志效今日好似好唔自在

隨左今日有片之外仲有無其他得CH+先有得睇 個個月200coins

尋晚12點成員已經同志效慶祝左
momo bobo左志效

佢有個celebrity board 咁嘅野，佢地會po相講野，你當多一個ig咁

好鐘意志效嘅笑容

一句都聽唔明 剩係可以睇樣

仲有effect

間中字幕

頭已側

呢個v明顯係生日都要開工..

點解直播都有字幕咁勁

背後有人盡量即時翻譯....
好似你係電視睇MAMA咁

One in a million

追加V

CH+

唔講都冇留意

志效的粉絲後援會為了慶祝她的 21 歲生日，加上日期又是在 2 月 1 日，於是以志效的名義向韓國白血病童財團，捐出了 201 萬韓圜的善款。

粉絲後援會的負責人透露：「因為志效平時就很喜歡小孩子，我們帶著她的心意而計畫了本次的捐獻行動，希望能為與癌症奮鬥的孩子們帶來溫暖的慰藉與力量。」

TWICE 02.20 0AM
KNOCK KNOCK

真係2月20

BlackJJack關站
又關一個大站

冇啦冇啦

仲要生日先收山

做乜約埋一齊關站。。。。

開完con即刻CB

冇得抖

con可能有新歌WO咁

到底呢個係mini3 special album隻新歌定lane2 cb

其實MV尾話TO BE CONTINUE ...我覺得只係迷3 SP....仲要一早PLAN好

special album
lane2 有排都未出

究竟係點解 明明班人之前仲求緊concert飛

站圈最近有d亂
應該佢地之間有d野

一切都在JYP計算之內

knock

攰撚死佢地

原來歌黎
我睇圖仲以為CH+ 傾計

希望唔好再有其他站close

有人估呢個係咪送俾Twice嘅驚喜活動之一
希望係真 寧願俾佢地呃

唔係啦
尋日個兩個站係比人屌到上天

尋日單嘢真係搞到好大
聽講SHINE A LIGHT會跟埋Cherrycokk一齊閂
但又唔見佢有公告

Sweet jelly 都話休站喎

呢個係入伍當兵

somi fans

原來係咁
但啲公佈時機真係

到底而家剩返幾多個站？

玩完喪屍,奪命狂呼,古老大宅今次玩乜

見到啲人話blackJJack都係爬咗牆唔知係咪真

咩係爬牆

轉飯其他

有人分析話次次個MV都以恐怖為主題
之後咁岩最近呢套戲個名

其實喺我印象中blackjjack近幾個月都唔活躍
真係係都唔出奇

Btw又有一個志效站話要休站

我睇唔透.....

飯團搞咩

Sense一向癲癲地 所以唔駛理

SBS與朴軫永正在一起準備音樂Talk Show。
SBS相關人士指出:確實正在與朴軫永一起準備音樂Talk Show，但詳細的內容及播出日期目前都尚未確定。
稍早之前有媒體報導SBS將播出朴軫永的音樂談話節目。這是自2012年《鄭在炯與李孝利的YOU&I》睽違五年的音樂專業節目。
朴軫永目前正在擔任SBS《KPOP STAR》的評審。音樂TALK SHOW令人期待會有怎樣的風貌。

加加埋埋close 咗幾多個？

邊到有得睇偶運？

我豆運動會個頭好正

支燈個apps update左d 乜
唔識腸韓文

首歌名叫knock knock 真係諗唔到 同埋通常佢地歌名一定係歌詞入面 希望今次既歌都好正 三歲爆料話舞步有個位係扮貓 唔通今次係可愛風 不過我諗mv 一定有角色扮演 係佢地既風格 期待20號 到時會出歌定mv?

佢爆料個動作係敲門 knock knock阿

如果今次行雙主打sell 多首情歌咁就好啦！

天然呆真係好搞笑
好期待個人live

題外話，點解志效live得佢一個咁慘

好似結衣

所以咪話似係生日都要開工嘅v,
似係要養ch+而開嘅live ge job黎，有mic有cam 有notebook咁，工作性質係同once傾偈
如果唔係開工性質而又可以同once傾偈嘅，宿舍都得啦，最多叫埋經理人入屋睇實

其實個人V 有咩問題

可能期待佢生日v會有多啲野睇掛

氣氛問題

Sana著cp3

無左咁多親媽站對twice人氣影響大唔大？

其實都仲有好多啫

唔係好熟呢家野，想問返你

我都唔明點解只搵佢一個做 記得佢上次個vj live 都好似係好多人睇 可能搵佢做多次掛 聽佢講唔只做一次 之後都會有 但我覺得可以搵多個成員一起做 應該會仲好睇 多啲交流

想知ch+多唔多人比左錢？好似唔係好多人咁

廣播節目，好似話其他成員之後都會做

影響其他fans少左d靚相收
關人氣乜事

琴日開左ch+ live 睇左陣有7000幾人，之後有無加就唔知

今次首歌好似唔係黑眼必勝寫
day6首 i wait既其中一位作曲

我想講尋日ch+個cam位仲差過普通channel嗰個
同埋尋晚個live個質素好差...成日都突然間聽唔到聲

I wait正

我一見到個暴牙妹露棚牙出黎我就想一拳盅到佢d牙入返個嘴入面

我都想暴牙暴到佢咁qq

點解呢排咁多人係到搏屌

宋志效生日快樂

直接block啦

RM 上腦?

SUDDEN ATTACK遊戲代言相

着波衫呢啲青春活力concept真係好襯佢地

毒撚無人理

據說係有左應援色不斷交替閃
總之就係為左演唱會嘅update

Thx 懶得拎出黎試

有冇1920×1080以上做wallpaper?

點解無啦啦又有咁多人黎踩場？

好靚呀 玩緊

最鍾意第一張

公海都係太混濁 返黎呢度算 反正對連登黎講twice就是原罪

公海投票又踩親崇日jj 又可能搞到另一隊女團dq 咪咁囉

無啦啦提名佢地做咩鬼，其他團都唔so 佢已經知咩事！何況最後都係結衣贏架，投黎做咩

佢地把聲真係好正 個個都好獨特

快d knock knock我個心啦

傻啦 佢地knock knock你銀包 提你要比錢

我的銀包代表我的心

買買買

DAY6 個作曲家呀，正呀 終於唔用黑眼

好期待唱其他曲風會點

一定支持

ONCE 今天一天下來也辛苦了 很想見到大家!!晚安喔

子瑜真係好搞笑成日想恥笑佢

賢賢真係脫左陣MK味 靚女左好多

召喚jb 巴打

希望作到congratulations 既水準

呆萌瑜

今晚冇teaser

唔係正式cb
應該唔會咁多teaser
慢慢等下先

今朝去左甜點店拍野
又有廣告賣

究竟點入group

彩劉

點解唔出teaser 吊下癮

佢染左紅色之後好似吸引左

唔出teaser仲吊癮

有冇人知道師姐新MV最尾呢句，係咪想寫「佛典有云」

Google翻譯 簡變繁

唔係佢地ig share專輯其中一首歌我都唔會睇晒成段mv

我係新飯
有冇人知到時通常係點預購佢地既專輯？係韓國直接preorder 定搵香港代購？

應該係香港代購

9個都咁靚！完顏團！其實個個都咁索又有自己既氣質真係唔容易搵

推👍

帶本命留言

1:9代表咩
同人合作？
9個twice 加1個？

Once 同 Twice 9 member

點睇都係once 同 twice 啦
點會諗加人

唔明點解加人呢個觀念咁深入民心
連最大可能性somi jyp 都幫佢開左個人官方fanclub
重可以有咩幻想

信和已經有得訂

叫somi黎拍mv等班人滿足下

我見上網都有 但咩都未講 唔明點解有得訂

信和點都會入貨
你去訂就幫你留貨
唔訂 到時就可能等現貨或者捱炒價

咁惟有去信和睇下 有冇邊間好

用臉犯規既子瑜

題外話星期一又有新綜？

mini shop

唔係話幫人賣廣告
但係之前都係跟呢到E記訂
又平又快

咁再睇定啲先 等開團

somi敲門入黎

唔想煩 就跟mini shop
放低幾十蚊 到貨就whatsapp 你拎

E 記唔一定比出面平 但大機會平過市價
一般慢出面幾日 主要睇佢邊日出貨
夾到星期六日前 E 記就好快

今日音銀又有一位候補

痴線十月尾嘅歌

同師姐爭一位

又升返上嚟

真係痴撚線

唔係呀嗎？！咁誇張！有無巴打解釋到點解會咁，係突然有好多人download 佢地首歌定係點？係咪代表佢地好高人氣？

差400幾分就攞到一位
黐撚線

好似係音源分

好痴線 幾個月前既歌仲可以有機會爭一位

睇嚟只有Knock Knock 出嚟 Cheer Up先會出榜

咩黎

lost time momo
把聲試下唔好咁嗲

試下唔好有撒嬌任務
即刻無咁吸引

我淨係識捲廁紙

阿~~~晏嗲~~~~~

海外con 得兩場？

想問下大家知唔知仲有咩方法買candybong?
20號會去睇twiceland 或者會唔會韓國有現貨賣?

有聲

啱啱google完樓上講果首congratulations，好好聽

講day6? Day6啲歌一向好正

Yes Loop緊

新手入。想問子瑜個vlive係咩?
定係其實係用twice果個?

Twice個個

THX
希望下次追到子瑜直播啦

全部訂咗

最新嗰首I wait 都好正
依家等緊六號

呢張好高汁

好多oppa

18號多唔多巴絲?

6號CB?

佢哋今年會每個月6號出新歌

呢個策劃超出色
JYP真係進步左

18 號

希望推得起day6

day6 比我既感覺係認真玩音樂既人

隻sudden attack 原本係射擊game 用twice做人物點捨得射落去

band黎架嘛

d配音幾搞笑

以前有隊係偶像扮band

Aoa?

CN ?

以為手機game 呢個世代畫面鳩到咁會有人玩咩 仲請得起twice

係時間回下帶

如果twice 出小分隊夾band 就正啦！

真係好美麗

夠啦夠啦，小心踩屎，呢啲野留番你whatsapp grp自己圍爐討論

彩瑛
Melody project 幾時找數
又唔想佢地咁辛苦

唔爭在回帶埋我南既melody project

今次comeback係咪會打歌?

淨係講咗會上人歌 但冇講係咪正常打歌定只上去表演一次
其他台未知

好耐無黎，上一上水

見到佢地個樣加左入去, 但d 動作好好笑

佢哋啲英文都好好笑

隻game好似醜化左佢地九個

有冇人有興趣 多左張牛
Tg ccwongab

究竟係for比fans玩定比anti玩架

Saba 同多賢 ig 放閃

手機版幾時可以下載?

Sana 同多賢

原來fansign個陣mo同賢已經做過knockknock動作

邊個fans sign?

有預感今次又係得意既歌！

只求子瑜個角色唔好再係死菇菇
cheerup同TT成身黑色

其實隻歌應該同TT同期一早錄好晒
只不過特登分兩次出
賺多一筆錢

難得轉左作曲家，只求今次係第二d風格既歌，如果唔係我寧願用返黑眼必勝算

有無巴打想要mint版page two
買左返黎開唔到sana得dahyun想放返出去
有無巴打想接手 或者有sana想交換下
新開左一次咩都未拆 想要可pm

170204 Naver更新回归相关新闻一则

Twice ‘可爱的叛乱’
Twice的新专辑概念是‘可爱的叛乱’，积极再现了团队整体拥有的健康活泼的能量。重点在于表现少女们都多少梦想过一次的可爱叛乱。从出道开始创下3连打hit纪录的Twice的第四个爆竹能否炸开吸引人们的关注。
事前公开的预告图片用清爽的橙色调来突出Twice的活泼感。敲门的插图设计引起了人们对于门后展开的幻想般的‘Twice World’的好奇心。专辑将在20日开始销售。

Copy from twice吧

睇黎mv 應該都會幾好睇 可愛的叛亂

家姐

好鐘意佢笑個陣露埋白兔牙

SAIDA IS REAL

好可愛

I'm ready I'm ready

英文講既好似有D唔同

新嚟留名
最近買左cheer up同TT專輯
如果想同其他人換卡/碟可以去邊度問

露兔牙

希望走型格路線啦

咩站黎

真係好似小朋友

雜拍站... 咩idol都影

咁快又爆post了

#TWICE CH+ UPDATE TRANSLATION

"Do you remeber Amigo TV?
They say it's coming out soon! "

上星期都買左呢兩隻ablum, cheer up隻碟中左彩瑛,momo,志效 TT隻ablum中左sana+ mina

今次係咪比平井桃巴打開新post? 如果係麻煩delete個d唔係關於twice 既野

我中多賢碟，多賢兔仔卡，多賢special card，定延閃
其實我想要定延多啲

九個都想要

Ig

Ok,唔該哂

有冇人有19號飛放呀

快點敲爆我

今次睇落唔似型格路線
燈神

巴打cheer up係咩卡

多賢special card ，多賢小卡，定延花，同momonayeonjeongyeon合照

見中英有啲唔同 但睇黎似cheer up咁 我諗個mv都係角色扮演個類

巴打都係走入嚟呢到開心啲
睇波睇到頹撚哂

試多啲唔同風格都係好事嚟

睇段文咁寫應該只係二輯風格 健康活力
TT係可愛風格
唔知幾時先有返一輯風格睇

話說TT未出嗰期 有人傳聞話過見到佢地揸槍追住一個男仔
最後喺TT冇出現到 可能會喺knock knock到出現
加上佢地12月就開始劇透咁計 應該真係同期拍
希望唔好又cosplay, 觀眾就快審美疲勞

巴打唔使頹，送張圖等momo 開解你

快d knock爆我銀包 快呀！！！

多謝巴打
Twice真係快樂嘅泉源

今日終於收到con ticket 興奮到訓唔到

有無人有CE 自拍Mina

就黎爆post,所以要提一次

推爆它

其實有無其他成員既應授手幅？
定係暫時得4個？

你係阿狗定利狗

又輸啦屌

有咩唔關事

JY DC GALLERY 有出

好似係

希望佢地黎香港開演唱會啦

1001

個d twice 出好少時間既合作舞台(其實d合作舞台唔係咁好睇）

但係有啲幾唔錯 睇到佢地另一面

幫手推！！

有twice畫面既都值得放係首頁，睇唔睇係個人選擇

勁到